皇馬主場受讓半球

痴線，對歐聯垃圾曼城，主場和波都有錢贏

平手盤叫受讓？

一萬蚊鏝贏

曼城竟然係-1果面
買平手真係無得輸

今晚知買乜啦

讓球主客和+1 等同受讓半球

冇左夏世三WO

多蒙特嗰件先係夏世三

條友都係黑氣石黎

點買好？
學生哥得50$
係咪買白白馬田佳？ 話曬都13次歐聯冠軍

主其他 買得多賠得多

皇馬主場讓半球有2.62

果然冇咁荀